獸警狂追一女子

獸警狂追一女子。

10月13，2145-2200左右大埔超級城被捕，冇記者影到呢個女仔，冇名麻煩大家幫手傳出去要名！救人！😭

上左vc7524狗車，李寶欣同音

被捕咗囉咪
記得tg有相有

上左vc7524狗車，李寶欣同音